［集思廣益］到底有咩後果？

話說之前喺heymandi match左條仔
開頭傾得好地地嘅
見佢個樣又正正常常大大隻隻咁
交換左ig之後佢成日話好鍾意我隻腳
好鍾意咁sporty嘅女仔blablabla
有少少痴漢feel但我都冇諗咁多
約見面第一次我突然有野做 改左期做今晚
跟住佢開始係咁chur我
係咁話我做咩唔覆
大佬返緊工點樣下下秒回呀
我又好怕d仔咁痴纏咁chur
所以我琴晚就搵左個藉口話有人溝左我喇我唔出喇
結果佢就開始發神經
以下為最後對話

第一次用加密 希望用到

Hmd好多痴線...

睇到條友呢d對話 我覺得好恐怖

有冇扑野比人影裸照，冇就叫佢收皮啦

連見都未見已經可以咁樣綁架人
呢啲垃圾算撚數啦
當然樓豬放飛機都仆街(對我黎講圖中咁樣唔算係放飛機)
但佢講到要post你相公審你咁
建議你都backup定佢啲相同對話到時還擊
記得CAP完整啲 廢事俾人話cut啲唔cut啲

冇呀
但ig有相有全名

wfc 叫佢放啦

屌⋯⋯
岩岩個frd幫我search佢ig名
見佢喺一個警察唔易做嘅post下面留言
原來做狗嘅
明明同我講佢做乜野濕鳩文員

建議你今晚唔好出去應約

快d block左佢啦

笑到仆街 唔怪得咁垃圾

最緊要cap佢做狗既證據

我地都想睇你對腳

好鍾意你隻腳

警權過大 班狗開始幻想佢地想點就點

比黑警溝

好撚癲

唔知佢咁樣又會唔會有後果呢
好擔心牙蛇

9up姐
啲厹係咁

Po牙蛇出嚟啦

話自己係狗 然後又警察唔易做

樓豬講左咁耐
隻發情狗嘅IG呢？

Cap左喇
我有個frd係佢舊同事
話佢以前做野勁拿西
態度又閪
跟住兩年前就考到狗

Post出黎會唔會唔係咁好？
我真係有d擔心我人身安全